警犬應該將警員編號紋於身上

到底啲警犬有幾撚憎委任證
計我話之後做狗嘅都要紋翻個number係頸
當戴狗帶 乎合形象

符合

啱，應該紋號碼係身以示忠誠
好似Hit Man咁